[共諜現身] 愛立信CEO威脅瑞典商務部：馬上解除華為禁令，遭瑞典政府堅決拒絕

source:

瑞典封殺中國華為及中興通訊參與5G網路建設，瑞典通訊大廠愛立信（Ericsson）CEO完全不挺。根據Pledge times引述瑞典《Dagens Nyheter》消息稱，愛立信CEO Borje Ekholm 寫了短信給瑞典商務部長，威脅除非解除對華為和中興的禁令，否則該公司不排除離開瑞典。商務部長則以「無法干預政府決定」強硬回絕。

愛立信CEO Borje Ekholm 在短信中稱：「我仍然希望得到瑞典的幫助，以及我們在這個國家的存在能夠獲得重視。」

商務部長Anna Hallberg則以「無法干預政府的決定」強硬回應，Anna Hallberg解釋，因為這一決定是由瑞典PTS（Police and Telecommunications Administration）根據安全部門和國防部門的建議作出的。

Borje Ekholm又寫到：「嗨，Anna，我感謝您所做的工作，但現在看來，瑞典對愛立信來說是一個非常糟糕的國家。」

Anna Hallberg 則向愛立信保證，「瑞典非常重視愛立信，但也會保持瑞典作為世界上最自由貿易國家之一的地位。」這一回應，沒想到又換來Borje Ekholm斥責，「當你處於我們的位置，你會完全明白為什麼歐洲的科技公司如此之少。」

報導指出，去年10月，瑞典PTS宣布禁止華為及中興通訊參與瑞典5G建設後，在華為提起上訴後，該禁令的實施被暫時擱置。瑞典法院去年11月裁定，儘管上訴仍在處理中，但原定於2021年1月舉行的5G拍賣會可以繼續舉行。

報導也指出，愛立信在中國5G市佔率為10％，且嚴重依賴中國分包商，尤其先前中國官員也威脅稱，若瑞典將華為及中興通訊排除在瑞典5G建設之外，勢必對愛立信在中國的業務產生負面影響。這就是傳出，愛立信已試圖聘請律師幫助華為在瑞典進行訴訟的原因之一。

間諜

而家共產黨就係利用自己國內市場嘅利潤威脅返你總公司嘅國家

全世界都要經歷呢次陣痛

應該佢收咗大筆錢

搬去支那

封殺埋你

今次真係六國論國際版
俾支那偷晒你D 技術. 你愛立信等食蕉啦

依家歐美商界個情況同要班資深白粉佬乖乖地自願上船去喜靈洲一樣

最大粒果個，美國，下個月就跪啦 bor

資本主義原來真係咁仆街
利潤>國家

咁撚把炮成間公司遷冊去支那囉笨柒，唔好得個講字呀屌你老母

共碟

封殺明明對你有益

可能跪得遲，eu 搶咗頭淡湯，共已奶

所以唔明ERIC過去半年升咁多
明明佢靠中國

愛立信在中國5G市佔率為10％，且嚴重依賴中國分包商，
尤其先前中國官員也威脅稱，
若瑞典將華為及中興通訊排除在瑞典5G建設之外，
勢必對愛立信在中國的業務產生負面影響

又俾中國渣住春袋,這就是全球化將所有外判到一個國家制造後果

好撚好笑
成件事明明係支那打橫黎
班商家佬個個掉轉槍口對自己國家

商人一定係自私，最容易比共產黨利用

最撚搞笑係如果華為做撚晒歐洲5g，愛立信連屎都冇得食！

呢啲嘢共產黨早係十幾廿年前就要脅港商台商香港人台灣人
而家班白皮豬都係好驚支那咁 對支那好軟弱
都唔明點解而家班白皮豬點解咁驚支那

支那買你個10%服務只係拎黎吸收你個技術
你肯做契弟咪分少少肉比你食囉

美國班華爾街，同商業既得利益者做緊同一樣野，勾結支國，一齊搵美國人水，至國家安全同利益於不顧。

搬去支那，包你執埋笠仲要賠錢走

Ceo制度本身就係咁仆街，啲ceo只會關心自己盤數做得靚唔靚、而分紅比自己。
至於公司嘅長遠利益，國家嘅安全、係佢個業績分紅面前，根本係nothing

愛立信清朝已經同支那做生意

支那起4G時好醒 用派餅仔方法俾華為 中興 愛立信 Nokia. 外資一定分到兩三成

支那最叻陰招，例如：
先滲透入你公司，夠膽作反就洩露你技術畀你競爭對手

唔怪得登登咁嬲嬲
比人跪左先

點解唔入去华萎做？

比中共大到就統治世界
第二大經濟體已經咁撚惡
第一大仲點會放過你

短視，怕改變
其實就係對香港個套輸出世界

onL9 , 原來又係奶共，屌你老母

奶共狗

搬去中國囉, 屌你

瑞典

垃圾產品唔奶共有人撚人用

屌erricson nokia 華為 中興 全部奶共
Cisco Juniper 有無做4G/5G

搞咁耐得半個美國醒咗

CISCO 有份幫中共起網絡圍牆

商家佬只睇錢

大陸同我講只要瑞典唔封殺華為
大陸既市佔率會分多d比我地架

成個世界已經比中共呢隻白蟻蛀空哂

本來未有武肺
支那開始乾溏
全世界個春袋無俾人揸得咁緊

但係武肺之後
好多鬼佬竟然存有幻想
覺得支那仲係大水喉
自己要奶得落力啲去追番啲業績

不過支那裡面而家經濟係點
真係無人知
所有數都係假嘅

吊左膠皇國點會唔撚大愛包容支那先

Ericsson咁威請律師幫華為同自己國家打 唔請律師去中國打叫佢咪禁Ericsson？

同香港個班公屋新移民一撚樣，一路唱好中國，但一叫佢死撚返上去住就....
愛立信不如搬去中國囉，咁撚愛中國

欺善怕惡

都無得救喇，留名等睇反艇個日啦

又奶

因為人係咁
知叫中共做野難過叫自己國家
人善比人欺

明明自己出街俾人打,無啦啦返屋企打自己屋企人出氣

搬去強國囉！

但係依家嘅形勢，連環好似破緊合縱

即刻check佢收幾錢叛國再公開處決啦

明明食埋個市埸 點會幫對家咁樣撐法 依家個CEO應該有堆嘢係小支支手

依家華為都冇晶片, 冇得用美國技術, 根本就收左皮, 仲搞咁多野做乜

只要有足夠的利潤，資本家甚至能出售吊死自己的絞繩ㄧ一馬克斯

愛立信CEO:你咪偷囉，我食夠人民幣，間公司執笠都唔關我事

唔離開瑞典正垃圾

點解歷史仲要重演啊

佢算唔算先知

點解愛立信CEO要幫對手?
呢樣野真係好離奇
係咪又係怕，支那生意會冇得做？

愛支信

睇文啦

愛立信在中國5G市佔率為10％，且嚴重依賴中國分包商，
尤其先前中國官員也威脅稱，
若瑞典將華為及中興通訊排除在瑞典5G建設之外，
勢必對愛立信在中國的業務產生負面影響

俾西迷

咁你咪更加無存在價值

定係枱底收嘅錢夠你過世呀

又係你呢條友無視選舉舞弊

咁既情況都有
如果唔係維尼玩到咁盡
共匪本來應該如入無人之境
維尼反枱真係早左十年

證明道理係同講道理既人講

咁數碼通......

欺善怕惡啫，知搞唔掂支那咪搞自己國家囉，現世做流氓國家反而有著數，有能力惡就可以一直惡落去，個個爭住做

垃圾共諜